咩都講「係咩玩法」

屌你老母，有冇人聽到好反感？
講親都正mk

樓主乜都屌一餐係咩玩法

Yes,聽到好銀耳

咩境環呀

我都覺得好un耳，好mk

同埋講咩好kick
d新一代潮語開始跟唔到

咩都講「係咩玩法」係咩玩法 ?

開始成為新世代既老屎忽

咩環境都好好多

係咩境環

又回帶係咩玩法